［仲去日本？］泰國新增三案例，兩例從北海道感染

Two of the new patients, all of whom were Thai nationals, had returned from vacation in Japan's northern island of Hokkaido and came into contact with the third patient, an 8-year old boy, said Sukhum Kanchanapimai, permanent secretary at the ministry.

去完日本唔好返香港唔該

講到香港冇人確診咁日本仔柒咪又係由於郵輪班支那人同香港人

唔知話你天真定戇鳩好
當初就係因為武漢輸出咗三個海外確診，班流行病學家先開始驚
一但有輸出個案就證明當地已經好多個案